疫情完左後去in 國泰既係咪可以當藍絲？

出年暑假去in個班係咪可以當藍絲處理？

係

前提係樓主同贊同嘅人夾錢養起哂被裁又唔想返去嘅空姐

你覺得佢會再請返被裁個班咩